放pg one6月23號hello world 演唱會

買咗兩張pg one $980 連位
入咗醫院最後睇唔到
可平 有意tg me

推 入咗院所以先睇唔到
希望有心人可收
可讓

推